[經典回顧] 有無8090後巴打，當年係勁舞團同跑online食過女？

16碎女囝招屌
跑online同勁舞團根本係當年既約砲神器

你個名

請相信愛力量

將所愛化力量

存在跑者的心中

招屌招屌

全盛時期網吧得3 隻game
warcraft3, cs1.6, 勁舞團

當年淨係自己閉門玩 beat-up，成日都好想玩返